有冇粉嶺巴絲跳閘？

想請教下平時各位點跳，邊個位跳
小弟一直想試但粉嶺站咁細，容易比人捉，有啲驚
最近重見到有廢老同保安

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

3個出口長期有保安睇住
原意就應該唔係捉跳閘嘅 班保安都請左好耐

依加應該會捉

照推 當然保持小小距離 推完閘要做目露兇光既樣 佢地就唔會搞你

起哂鋼咁 佢地見到就算 今日特登挑機

真心呢
巴打好勇，有冇帶口罩？

廢老卡同學生卡一樣聲？

無 空裝
你只要惡過佢地 佢地唔會搞你
當然唔好直接係面前咁做 怕既話 見佢望第二度即跳即走
有廢佬屌 惡過佢屌番佢轉頭 唔洗解釋原因 直接屌佢老母

係

多謝巴打，睇下就點搞先

空裝
我排骨仔會唔會唔夠人兇

聽日返工去研究下先

我覺得戴口罩 遮哂樣佢地反而更加留意 不過都係保護自己既一種方法 如果你唔怕被點相既話 去到一推 係個卡一聲大聲小小 廢佬影相點會知你有無拍卡

都岩，我諗我始終都係心理問題

當你比人捉 你真係企定定聽佢指示咩 用一切方法甩開佢再跑走 我唔信佢地夠你追

今日三個保安捉一個
推埋落地下

難chok 搞唔掂

幾點？咁痴線

最後有手足幫手，救走咗